暫時香港有肺炎個班人，醫成點？

除左一個死左，其他無消息咁

等死

點醫
唯有等死
一係求神拜佛你個免疫系統可以幫你打撚死哂病毒自癒
不過好返個肺唔死都重傷

本港至今有21宗確診個案，全部留醫瑪嘉烈醫院。當中，兩人危殆並需使用呼吸機，其他患者穩定。在危殆病人中，第7宗個案的68歲女子，需插喉及使用呼吸機，在深切治療部留醫，已使用利巴韋林、蛋白酶治療。截至中午12時，在呈報的個案中，包括43名醫護人員，當中37人測試結果陰性，其他人情況穩定並正等待報告。另外，截至中午12時，負壓隔離病床為844張，使用率為43%。另有461間負壓病房，使用率為65%。

好似有2個要插喉. 好慘.

藍絲黎

等死，醫乞春
點醫

冇架
你唔會知㗎
香港冇透明度

要定時更新

你點知？

較早前確診的24宗新型冠狀病毒個案中，23人仍然留院，當中3人情況危殆，其餘情況穩定。

重症比例
4／24＝16.7%

其實睇彩數同夠後生 肺功能好
無嚴重併發症既話係會自動好番
病毒性肺炎無咩藥醫
都係靠自己抵抗力 同身體機能
如果有嚴程併發症 入到醫院
最多都係比人工肺你吊命睇下會唔會好轉
打激素 抗生素太多副作用
同好易令病毒病抗藥性 一般都唔會用

之前有post講咗某幾個患者facebook支持警暴，fced

咁佢地要加油好返

39歲嗰個死咗啦

可惜

負皮到底明唔明。。。。

藍絲,死不足惜

死者個老母要插喉，好似仲有一個嚴重定危殆

在現時確診的38宗個案中，除了一人已離世外，另外37人仍在公立醫院留醫，當中4人情況危殆，1人情況嚴重，32人情況穩定。

正！